請廣傳

唔洗搶咪 盡可能和平
但要上台表達自己意見
你想點升級
話比大家知 信民陣鳩坐唔升級
就唔會有得贏

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形